行動post

咁贏左區選有咩做呢？

首先每區區議會都提出譴責警犬既聲明
之前好多區議會都提出過但比建制派控制既議會抵制
而家再次提出 而且好大機會係各區區議會一致聲明
清清楚楚楚同個垃圾政府表達
亦大大打擊班狗既士氣
等佢地無得再講咩沉默大多數既廢話

第二 重新發起獨立調查
如元朗區發起調查731 油尖旺發起831
原理同上面一樣

第三 建立黃色經濟圈
眾所週知 係以往建制派控制既區議會下
好多工程都係私相受授 比自己友食
同樣我地都要比自己人有做生意既機會
迫使商家向黃色經濟靠攏

第四 永久連儂牆

暫時諗到咁多 大家都比d意見
一定要比番議員睇到